有一種物質，無色無味無臭，可以令人唔清醒，除左鞋都唔知

Lsd? 會唔會俾人落左重藥，之後引去海邊，再下殺手

幫我推多次上熱門!
1020 見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]